---
parent: legal
title: "سياسية الخصوصية"
image: /assets/about/about2.jpg
level: 4
---

عند زيارة موقعنا أو أي موقع على الإنترنت سيتم تخزين بعض المعلومات مثل (التاريخ، الوقت، مكان المستخدم، الصفحة المقروءة، أنواع الأجهزة المتصلة، بصمة المتصفح المستخدم). نحن لا نحتفظ بهذه المعلومات ولا نقوم بتحليلها أو أية بيانات شخصية أخرى (على سبيل المثال، الاسم أو العنوان أو عنوان البريد الالكتروني).

نود أن نشير أن نقل البيانات عبر الانترنت (على سبيل المثال، عن طريق البريد الالكتروني) يعرض الجهاز المستخدم للعديد من الثغرات الأمنية. فمن المستحيل حماية البيانات من الوقوع لدى أطراف ثالثة تماما دون استخدام التشفير. نحن لا نتحمل أية مسؤولية عن أية أضرار نتيجة ضعف المستخدم بالأمن الرقمي. لحماية بياناتك واتصالك، يمكنك التواصل معنا من خلال تشفير البريد الالكتروني عن طريق إرسال بريد إلى

البريد الإلكتروني: info [AT] syrianarchive [DOT] org

البصمة:  846860C2 1A97 E70E 520D 8B83 0AF7 BA93 CD64 500E

قم [بتأمين الإتصال بين حاسوبك والموقع](https://securityinabox.org/en/guide/secure-communication)، واستخدم  [تور](https://www.torproject.org/) لتجاوز الرقابة والحجب.


